撤回咗，下一步就應該要清算po po

任何事都唔係一步登天，林奠還返第一個訴求，仲有四個，係時候要諗下點清算黑警同實行相關行動。

唔係要「打狗」、「撚狗仔」呢啲一般和理非都唔會做嘅嘢，而係要啲比較溫和嘅手法（例如口號等等），等和理非嘅人甚至學生都可以係學校等場合做。

我地嘅目標應該係全民清算警犬，而唔係淨係得一小撮人去做。

各位手足有咩意見？

五大訴求 缺一不可
8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
請入908公海link

幫手去twitter做文宣

無還 建制投票

監警會原來係無得罰
淨係會建議改善方？

全面杯葛
從日常生活做起
職場、商場、甚至球場
所有警犬出現嘅場合都大大力掃走班冚家剷

未徹回！留意下